#
อเมซอน
 
อัปเดตคินเดิล
นำ
จุด
แสดง
สถานะ
อ่าน
คืน
Progress
 
Dots
 
#
อเมซอน
อเมซอน
อเมซอน
อเมซอน
อเมซอน
อเมซอน
ล็อกอิน
ล็อก
สอง
สาม
วันก่อน
อัปเดต
ซอฟต์แวร์
รุ่น
สำหรับ
เครื่อง
รุ่น
ใหม่
สำหรับ
อุปกรณ์
รุ่น
หก
เจ็ด
แปด
อัน
ได้แก่
ส่วนตัว
อัปเดต
ย่อย
ใหม่
ครั้งนี้
ปรับปรุง
บ้าง
คำอธิบาย
กว้าง
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
ครั้งนี้
เพิ่ม
ฟีเจอร์
ใหม่
ข้อ
ดังนี้
คืน
ผู้ใช้
จำนวน
บ่น
ตัด
อัพเดต
เหลือ
เปอร์เซนต์
เพียง
อย่างเดียว
ครั้งนี้
คืน
แล้วแต่
คืน
หน้า
เท่านั้น
เหมือน
เดิม
เพิ่ม
ทางเลือก
แชร์
สามารถ
แชร์
หนังสือ
หน้า
ตรง
แนะนำ
หนังสือ
โปรแกรม
สมัคร
บริการ
เลือก
แนว
หนังสือ
สนใจ
แสดง
รายการ
หนังสือ
คิด
น่าจะ
สนใจ
เลือก
อ่าน
บันทึก
รหัสผ่าน
บัญชี
ผู้ใช้
สามารถ
บันทึก
รหัสผ่าน
เก็บ
ไว้
บน
หน้า
ระบบ
ช่วย
จำ
รหัสผ่าน
พิมพ์
รหัสผ่าน
ซ้ำ
ฟีเจอร์
บน
อุปกรณ์
ตระกูล
แล้วแต่
กังวล
สามารถ
เลือก
ใช้
ฟีเจอร์
ก็ได้
ตัว
อัปเดต
ขนาด
ประมาณ
โหลด
ติดตั้ง
รอ
สามารถ
โหลด
ตัว
อัปเดต
เว็บไซต์
ติดตั้ง
แยก
รุ่น
ดังนี้
ครับ
รุ่น
สาม
2015
รุ่น
สอง
2013
รุ่น
เจ็ด
2014
สำหรับ
ใคร
อัปเดต
รุ่น
สาม
รองรับ
กลัว
ครับ
อัปเดตฟีเจอร์
ทำงาน
ดี
ปัญหา
ครับ
ที่มา
Kindle
 
Kindle
 
Oasis
 
Kindle
 
Voyage
 
Kindle
 
Kindle
 
Paperwhite
 
Progress
 
Dots
 
Progress
 
Dots
 
Progress
 
Dots
 
List
 
View
 
Cover
 
View
 
About
 
This
 
Book
 
Kindle
 
Unlimited
 
Kindle
 
Unlimited
 
genres
 
WiFi
 
WiFi
 
WiFi
 
Fire
 
MiB
 
MiB
 
OTA
 
Kindle
 
Oasis
 
MiB
 
Kindle
 
Voyage
 
MiB
 
Kindle
 
Paperwhite
 
MiB
 
Kindle
 
Paperwhite
 
MiB
 
Kindle
 
MiB
 
Kindle
 
Voyage
 
Paperwhite
 
VoiceView
 
VoiceView
 
Good
 
eReader
 
